(戰術post)香港市區三大大遊行路線

有見今次九龍大遊行反應不錯，引起小弟一啲反思留意到啲重點想同大家分享

首先，路線必須要係香港嘅經濟命脈，可以達成攬炒之效亦可以將我哋嘅思想宣傳俾更多人
三條路線分別係:
港島 由中環行軒尼斯道至銅鑼灣
九龍 由尖沙咀行彌敦道至旺角
新界 沙田區，但我唔熟

其次就係起點同終點，套用返今次九龍大遊行就會明白點解港島大遊行次次都損兵折將，就係因為終點好多時係金鐘，行完又無車走，附近淨係得大路少橫街
咁點解我哋唔由中環開始行去銅鑼灣呢？
一來可以癱瘓中環至銅鑼灣租金最貴一帶
二來銅鑼灣交通方便
三來灣仔至銅鑼灣一帶有橫街同天橋
四來每次行到金鐘再被趕返去銅鑼灣體力都有消耗

至於九龍路線可以由尖沙咀一路至旺角，原因都係一樣，而新界沙田就唔係好熟，希望有巴絲可以提供意見

希望大家可以推上熱門令更多人一齊討論吓，我個人就認為可以每周末三區不停輪流大遊行，跨區時就做和理派，本區時就做勇武派

ps:大西北屯元天嗰邊真係完全唔熟，如果有巴絲有idea都歡迎提出

pish

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

「重要」《香港獨立與加泰羅尼亞獨立 - 需保持距離》

無人理

自pish一下

自pish

自pish 1

自pish 2

自pish 3

幫你pish下

屌 銅鑼灣天后次次俾人圍捕

所以我先諗覺得係起點終點方向嘅問題，油尖旺區其實佢哋都可以圍我哋，但因為旺角方向有和理人士幫我哋確保退路我哋先容易走

同樣如果隊頭係向銅鑼灣，係咪可以做到同樣效果

我都明白但我留意到4個月來真係無將條路線調轉過，加上軒尼斯道有好多天橋可以做制高點，但我哋每次隊頭向金鐘就會去咗警總天橋開戰，好不利

感謝你啊，唔知我有無講得1999

銅鑼灣去北角咪得囉，要由頭到尾都近內街

夠唔夠影響經濟最貴地段好似由中環開始

差唔多瞓，重點就係留意返尖沙咀都係死位，但調轉行就無事

相反港島遊行路線永遠都無轉過方向，不停向金鐘中環死位行

銅鑼灣至北角起碼多街口易打遊擊
另沙田條路線都可以傾下
另開多條大西北我都贊成
4條應該都好夠做

4條主要命脈就最好，不過銅鑼灣之後得小店，啲租金唔夠貴 中環啲租，停一日都爽皮

好正好得意啊

沙田遊行舊路線真係唔太好
終點係到火車站，個度唔經狗鐵係無得散
即係遊行至中途沙田路線基本上停擺或者唔經沙田
因為遊行後必封沙燕橋兩個十字路口
或者睇下行遠啲到大圍或乙明、沙田圍仲有無巴士站未停
加上沙田同田心狗屋支援真係五至十分鐘嘅事
沙田狗屋都加重咗防架啦

利申都唔多熟沙田，係依排重溫緊依四個月大事回顧

銅鑼灣嚟講 上次班狗守維園同sogo
已經大致封死東行撤退路線
而西行係去金鐘仲衰

比較上灣仔同中環都多啲位走

東沙田大埔

西屯門元朗(商場做據點)

其實一直都講應該係中環行返去銅鑼灣, 我都唔知點解硬係要掉轉. 銅鑼灣散水易好多

兩邊都唔熟
點行好?

新城市行去大圍 易唔易散?

我知啊
其實隊頭人數會多啲，混入其中都走到
係咪要pm民陣

自pish 4

自pish 5戰術post無人理係咪要加泰先有人理

push

thankyou

輕輕一pish

有試過，7月尾有一次分咗兩隊，一隊銅鑼灣一隊西環

我發夢嗰陣去咗西環，終極死位

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

Push

香港人日程表整合頻道
香港人日程表整合頻道
本頻道致力協助整合香港人抗爭時間表
以防止活動時間相沖/空殼活動出現
活動搞手請遞交表格給以下手足:
@Grass_kk @WeStandAsOne @Polarax
(表格於Channel內pin msg可以找到)

多謝你啊，其實唔一定要討論港島，有新界idea都可以推出

北角嘅話就好大機會要再同福建閪打 同一時間應付班狗再加福建閪有啲難度

我提議中環to銅鑼灣係因為
1租金貴 如果停到ifc sogo 希慎呢啲就爽
2和理派做隊頭可以確保退路，勇武可以混入人群，我發夢時九龍都係咁走
3銅鑼灣地理位置比金鐘易走
4之前去金鐘開戰再俾推返銅鑼灣 一來一回體力消耗好大，不如直接中環出發行去銅鑼灣

再大大力一pish

自pish 6

因為以前申請nono 要封定路，封路唔可以逆線封
遊行向東行封東行線會封左灣仔消防局出口，所以一定唔批

但依家已經唔理nono,向東行可以再考慮

會唔會好啲感覺上效果一樣，逃生又易咗

自pish 等更多人討論

淨係見到戰術po就知要入黎推

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

九龍港島雙核大遊行有冇得唸

原來係咁 多謝巴打解釋

your name
He is our hero

之前有搞過，但有幾樣嘢應該改善
首先九龍線太長，當日我行到去九龍塘再行去深水埗再行去太子 應該直接尖沙咀沿彌敦道至旺角
第二就係我提出嘅港島路線問題，過往一直向西行至金鐘死位(無車，無橫街)，應該要向東行，灣仔銅鑼灣至少容易走過金鐘先

感謝巴打提醒

星期六日中環本身都唔旺

另外我想提出(跨區和理，本區勇武)嘅概念
事關最近魔警成日check車 set rb 圍捕，所以如果我哋有幾個經濟核心路線輪流行，勇武就可以有機會留係自己區作戰，風險會相對低

我目標其實係停附近商場一日，ifc租金應該係全港最貴

咪721

西營盤一定多狗
港島高risk的話水炮車長泊

好唔好整個tg好好計劃吓幾條路線，我有幾樣嘢都好想討論:逃走路線，制高點，影響範圍之類

真係，所以我提出向西行係死路，向東行或者會有生路

銅鑼灣易走係因為過海巴? 紅磡roadblock又係死
利申港島撚次次巴士走好安全

去到天后炮台山已經係死位啦
擺一百隻狗係大馬路，就已經可以斷開兩面
逼你入大坑／上寶馬山
多橫街窄巷？睇黎你未試過大遊行後係銅鑼灣撤退

其實可考慮遮打集合行去老銅
同上星期九龍咁
梳士巴利花園應該同遮打差不多大?
又係黨鐵一出就到方便和理非

我覺得首先係多橫街過金鐘一帶先，以往最大問題係隊伍一到金鐘佢哋就從後包夾，如果隊頭向銅鑼灣係咪可以用人數確保生路
二來係就算講行路都多選擇過金鐘中環西區嗰邊

換裝後上左寶馬山安全到癲喎
咁多巴士

我覺得幾次金鐘開戰再行返轉頭真係好消耗體力，特別係發夢帶住個面罩跑真係好辛苦

有次發完夢行寶馬山，心諗有警車就GG，你得對腳，一條直路冇路走。
而且安全還安全，遊擊還遊擊，你上山就係逃命，唔似九龍可以打行邊開戰線。
所以大遊行真係唔好係港島，我係港島撚都係咁話，市區位太窄，一邊山一邊海。

其實似乎係最best路線，話說上次遮打集會都係向西行班手足出事

不過你都講得好啱，經歷過831天后包夾，係好惡搞

利申:九龍撚，油尖旺其實有得包夾

我都係港島撚
但真係兩睇喎
換裝後喺港島走未驚過
半山巴士佢架架查咩
有警車有幾GG?